日本報紙驚現超可愛巨嬰插畫 網民:太犯規！

唔係好識日文
好似話中國重慶15條友死哂,有條女要求落車
之後口論再動手
之後法院判....
求翻譯

你想點啫...個撚個都識睇日文咩？

雖然我睇得明啫

剩係睇識既字都明大概講咩

可能睇到單新聞淨係睇漢字都明三四成，主要係透過單新聞笑鳩支國人有巨嬰症，同支國=巨嬰國

貼到金剛棒咁撚樣...

日本報紙好多漢字
唔識都估到

連登=巨嬰登

仲要係cap圖逐張貼

貼條link咪算囉

幅圖好似係住日反共中國人畫

笑鳩你地班中國人個個巨嬰
四肢發達頭腦真係bb仔咁on9未發育先搞會發生啲on9巴士意外

他還只是個孩子

????

咁強國又真係抵畀人笑嘅

陶傑講既口腔期

咁上下

貼link啦呀哥

唔知屬於中聯辧既三聯 中原 商務印有無得買巨嬰國呢本書呢

Link同圖都唔識貼

呢六七年一直都咁講架
巨嬰生仔教出更惡既巨嬰

講得好

巨嬰國

睇張圖加中國都知講乜

系

好長啊

果位巴打用心良苦
費時個個click 入條link
免得一陣又會有人屌係content farm 賺hit rate

我剩下見到巨嬰國

！

只是壞人變老
不是老人變壞

巨嬰有啲美化左佢哋野蠻特性

都係
有利益論解決唔到嘅野可以用佢黎解釋

不能認同更多的

變態辣椒作品

好似話條女坐過站 要求司機停車
個司機唔肯停 因為當時喺條橋上面
條女就打佢
個司機唸住擋 單手揸車
結果成架車衝左落海 死哂

小心D大陸水軍又叫囂辱華

其實所有呢D理論既根源咪又係共產黨管治咗幾十年既呢個大醬缸,
入面搞下搞下搞出一堆奇形怪狀既生物

直接copy paste篇文
加埋source咪得囉

copy唔到，唔知係咪頭先唔得，定一路都唔得

屌你班連登仔係咪咁善忘
一睇幅圖就知講緊前排大陸個女人打司機搞到架車沖落河成車死哂個單

why not both ?

壞人變老 + 老人變壞

快
抵制遊日

陶傑真係先知，佢一早已經講中國人仲停留喺口腔期

大澤木小鐵

我未見過嬰兒咁撚仆街 應該係人渣嬰兒

快點抵制日本
唔想去日本都見到咁多強國人

giant cry baby 幾好

其實唔可以用仆街去形容佢哋
仆街係有意識
支那人係唔覺得自己咁樣有問題

係咁架啦 暴發戶 教育水平又低

犯左咩規？

呢樣真
中國個堆搶方向盤個班
就係唔知自己仆街，同時個人智商維持係幾十年前
唔知巴士係要停係某d站
可能搭高鐵個陣都會去要求中間停車

Show Blocked User - 阿之

jm9 樓主好心share篇文

只睇圖同中囯呢個字都知講咩

呢個係之前有單新聞
有個女人搭巴士唔記得落車
要求司機兜返轉頭
司機唔肯，個女人就走去打鳩個司機
司機諗住撞停架車攬炒
點知架巴士過緊橋，成架巴士炒左落海
全車亡

好似係炒咗落長江

大陸狗勝在面皮夠厚
心係玻璃造而且易碎

因為巨嬰國食咗我幾多data

咪即係無恥

最弊係個國家鼓勵無道德

大陸有無新聞報？

連鎖書局買書只買大眾

芝麻人無一個是磨菇的.jpg

我要巨乳國

On9父母生出嚟嘅仔女會更on9

毛魔殺淨d順民、農民、文盲，因為易管理，方便愚民

宜家d後代 自卑又自我膨脹

錯又唔肯認，死人 環境污染，都唔會認自己有問題

以後唔駛俾人叫CHILD登喇

叫嬰登

應該係話 大人身 小朋友心 稱為巨嬰